請各位檢舉一下陳展𠗕騎劫人地條橋個post

屌你老母你條撚屌
利用我感情
區選你食屎啦仆街

《7.21將軍澳遊行》疑似為政治宣傳，各位睇路

唔好中計

推